南韓前官員聲稱金正恩陷昏迷 胞妹開始掌權

【Now新聞台】北韓領袖金正恩的健康再度引起關注。南韓前官員聲稱金正恩已昏迷，胞妹金與正開始接掌權力。

《南韓先驅報》引述南韓前總統金大中的幕僚張誠珉指，從中國得來的消息，認為金正恩陷入昏迷，但生命未結束，近期金正恩出席活動的相片都是假的，聲稱除非病重或因政變而被取代，否則北韓領導人不會將權力交給任何人。

張誠珉稱，由於北韓不能夠長期維持真空狀態，權力繼承的完整架構亦未形成，所以勞動黨第一副部長金與正才獲得部分權力，並被推到黨內前線。

今年四月時亦曾傳出金正恩病危的消息，南韓國家情報院上周向國會匯報時確認，金正恩向金與正等親信下放部分權力，但南韓認為此舉旨在減輕金正恩的施政壓力，分散責任，並非意味已敲定繼任人選，金正恩仍掌控大權。

堅定流？

財經台?

Now喎 唔係台灣新聞

今日睇 Microsoft news 都有講

全盛時期一年病危幾次？

又清間諜同反對派

個個月都病危

我的妹妹怎麼可能這麼S